著燈

撻唔著車,著到車燈, 盞security light燈閃下閃下
有冇巴打試過

check code

架車認唔到條KEY, 但可以LOCK/UNLOCK車門
唯獨是著唔到車

keyless?

BMW?

YES, KEYLESS

MAZDA

用key

試左唔得